[認真問]以前旺旺雪餅係一面雪定兩面雪？

一面

吓 點解我記得以前係兩面雪 sad咗3秒

一面呀

個底係咁

cut一半咪兩邊都有雪

曼德拉效應🤯

用乜撚嘢emoji 啊！

得你一個以為兩面，點算曼德拉效應

兩面 話一面果啲一定係00後！
曲

一面，好記得會奶哂啲粉先食餅，次次心諗點解唔兩面都有粉

兩面 以前食會用牙刮走晒白色野再食

一啦 曼你老母咩

好少食，不過記得好似係2面

曼陀羅報應?1

係我啲頭皮

我都記得係兩面wo

一邊咸 一邊sweet

係朱千雪

係盧覓雪